为了达到理论上无穷无尽的飞行潜力，太阳能动力号依靠电池将白天收集的能量储存起来，并在夜间为发动机提供动力。 利用当今的技术解决方案来应对气候危机，并从中获利|Walter Thompson | 2021年2月12日|TechCrunch 
 一些最好的便携式打印机确实是电池供电的，所以你对打印机位置的选择几乎是无穷无尽的。 最好的一体机打印机:用这些多任务机器升级你的家庭办公室 
 杜阿尔特说，人类制造噪音的来源是无穷无尽的。 水下噪音污染正在破坏海洋生物——但我们可以解决|Aryn Baker | 2021年2月5日|时间 
 哦，别忘了Twitter上没完没了的吹嘘、战争和咆哮。 T-Mobile希望在手机用户中激起“5G FOMO” 
 玩没完没了的热腾腾的火柴，打完之后，把桌子折叠起来，放在任何地方。 高级表格增强你的乒乓球游戏|PopSci商业团队| 2021年2月5日|大众科学 
 似乎无穷无尽的队伍在命令下迅速立正，成千上万的白手套起立致敬。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 面对邪恶似乎永无止境的自我改造能力，人们太容易感到沮丧了。 与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽 
 可能性似乎是无穷无尽的:当蹒跚学步的孩子能把水变成酒的时候，谁还需要去酒类商店? 小耶稣是神圣的恐怖吗? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 多年来，高跟鞋在审美上经历了无穷无尽的变化。 2014最酷的时尚创新|Raquel Laneri | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 即使我们自己也在受苦，也要为源源不断的人负责，并努力从华盛顿获得政策救助。 反对出生公民权的进步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 劳伦斯，这个他几乎视如己出的儿子，竟然拿起武器对抗南方这让他感到无尽的遗憾。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 绵延不绝的铁路，庞大的工厂设备，高耸的城市建筑都很容易证明这一点。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 无休止的重复或重复一个句子，一遍又一遍地记忆是通常的过程。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 在不讲另一个没完没了的故事的情况下，请允许我指出一个事实:在我们的弟兄中，有两支队伍在海上漂流。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 这个系列通常是通过无尽的重复来学习的，就像耳朵听到一连串的声音，眼睛看到一连串的景象，仅仅是通过死记硬背。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)